今日睇到警犬咁撚仆街 我地係唔係應有做狼d

發夢果時放火 掉磚 乜撚都唔驚 最撚驚手兄一個少一個 我地再唔狠d真係伯輸

Reddit 文宣
地鐵放催淚彈

推